====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On pourrait s ' inspirer du modèle états-unien où les surfaces commerciales et industrielles sont tenues de produire une valeur déterminée au risque de devoir se conformer à la réglementation environnementale , introduisant une valeur négative de l ' immobilier 2 qui pourrait conduire à la définition d ' une propriété publique du foncier abandonné par les propriétaires privés .
Tokens having emotion: [ déterminée ]
Lemmas having emotion: [ déterminer ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ déterminée ]
Lemmas having emotion: [ déterminer ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

